又有得睇中國功夫實戰，大家又有得笑。

兩派詠春對決=爛仔交

爛仔交

喂，打春袋

馬家雷拳

搵個秦仔過黎1打1真係可以ko哂

詠春個春字代表春袋

this is Chinese kung fu!

大力fing落對方春袋度

秦拳一肘收佢山

邊忽睇到係詠春
得單痴手個下起式係

唔怪得詠春比西洋拳強姦 跳黎跳去兩隻手飛黎飛去完全唔擋 一個uppercut完場

黑警圈子最愛嘅詠春，

原來係fing 手fing 腳嘅爛仔交？

係 普通架勢企係到等佢 一埋黎左手護頭右手一肘批埋去

FING春?
徐曉冬: 兩個一齊上啦不如

無片無咪討論

日字衝拳呢？

點解冇片呢？

Fing春

真打日字衝拳係無用
啲有練開搏擊嘅詠春師傅都唔會用
你睇返港台《功夫傳奇》第一輯講詠春嗰集就明

要入去支那網睇，最好放上stream

算係有真打，練多一百年能見得下人。

仲以為係陳浩南添屌

雖然叫fing 春啫
又唔洗到隻手甩骹咁嘅

1 on 1？侮辱左泰拳喎，全部一齊黎啦

揈春拳

詠春講中線架嘛，邊有可能出拳開合咁大
輸比打假王個詠春佬點廢都起碼係盡量打中線啦

唔正宗
高手在民間

Kung flu

盲拳打死老師傅

屌你...我見到洪拳水浪拋鎚
邊到來詠春

tony Ferguson 有學

ff理論係
落到場條中線會變左橫線

班垃圾full gear打普通市民，我阿嫲都贏啦

講真,香港台灣學詠春到真係實戰都起碼仲識守中線,大陸個D傳統武術師傅係咪個個都呃飯食架變撚左打爛仔交

咁呢兩個肯定係大內侍衛

真正高手點會出黎打

我記得唔知邊個外國節目有兩條鬼佬去香港學詠春學左幾日
跟住同佢d弟子切蹉
學過d咩詠春完全唔記得晒
但就咁尻打一輪都照贏

台灣梗係啦
有料都唔留係中國啦
大陸幾多老千自吹自擂比錢買張證書扮一代宗師

中線呢
唔知以為學拳擊 咁多勾拳

咁一係鬼仔贏磅，一係個徒弟太廢, 不過大部份詠春都廢㗎啦，淨係睇過一個台灣仔有d 料到，可以用詠春form同秦拳打，好似叫條友奇拉拉

我剩係見到兩條柒碌係咁出我以前𡃁仔落球場用得最多既橫鞭槌。

對佢黎講應該冇難度，三十秒內應該可收兩件柒碌皮。

中國舞術得啖笑